[一拳超人]何為英雄

何為英雄，簡單嚟講，就係琦玉一開始講嘅：興趣使然的英雄。
做英雄，重要嘅係興趣，或者係自身嘅選擇。
當中，主角嘅英雄形態：有興趣，有實力，價值觀正確，隨性，唔離地。
係呢個基礎上，將呢幾樣特質逐一解構，就係英雄協會各類配角。
冇實力嘅就係無證騎士，冇實力冇興趣嘅就係king，做事嚴謹唔隨性嘅就係童帝，冇熱血懶懶散散嘅就係邦古。餓狼就係冇興趣做英雄。而對應返甜心假面，就係扭曲嘅價值觀

收嗲啦

又有傻仔睇上腦

你講乜撚野

標準等案: 將連登高登一齊屌就係英雄

主角係強者
無證係英雄

錯，
明明餓狼就係好想做英雄， 好想幫到個世界，
你究竟有冇睇呀？

所以咪話佢價值觀正確，只係唔想加入英雄協會

1 餓狼一直沉迷真英雄
2 佢係認為既栛會英雄都係偽英雄
3 佢一直得唔到師傅既認同 導致佢失去
信心
4 走截徑 做最惡既人 引出最強既英雄
證明自己一直既主張既理想英雄係真

餓狼唔係 唔做英雄 而係冇能力做英雄

所謂英雄，就是無論何時都能打破困境之人。